依家d 00 後真係好恐怖，連90年代人間凶器張慧儀都唔識

張慧儀，又稱90 年代人間凶器，最高戰鬥力超過一百萬

唔知大家有無圖呢😂

推

一推

d你老母

佢點止90呀 佢真係好撚正 再加埋佢把有蘊味既老牛聲

媽媽

吓，d 都唔得架咩
岩岩申請kmac 幾年，唔係好識規則

圖

無圖開乜撚野post呀 柒頭

班廢佬正係識攤開隻手問人拎圖

以前亞視d 女真係好淫 張文慈果d 真係講起都扯扯地

80後，當年都唔覺張慧儀有幾正

嘩

當年關秀媚先係最正

方中信

好想內射佢

5sik

係我心目中唯一一個有老牛聲但好聽既女人

周秀那 周迅

聲，樣

叮噹